邊間免費心理輔導好？

呢排覺得自己情緒問題需要處理
但唔想影響身邊既人
有冇人用過免費既心理輔導服務？
見上網search有好多
主要想電話溝通先
邊間比較好？

免費就無
但你可以搵下樹仁大學心理輔導
真係有經濟問題可以申請減免

連登啦
大把專家

可以擺低聯絡方法，會有專人聯絡你 ，提供輔導 慰問，直至你康復為止，費用全免。
(只限絲)

真 可以搵樹仁counselling and research centre
利申：輔導心理學人